一閉上眼全都是你的畫面

掛住佢掛到訓唔到
被分手 挽留過 但佢唔肯
佢選擇離開係因為佢仲有好多野想做 同我一齊有負擔有壓力 我知道呢啲只不過係冠冕堂皇嘅籍口 原因只係無咁愛了
我知道已經再無機會 但仍希望你能想起我

Me too

停住時間或空氣 原來合上眼就會一起

真係好灰
每日都唔知自己做緊咩 一路返工一路喊 經過一啲有同佢回憶嘅地方又喊
每日喊到攰先可以訓到覺

藉口

好辛苦 聽緊快歌都喊

i know that feel

🚬

燃點香煙你最想起誰

唔係冇咁愛係唔愛 醒下啦

Same

所有事都會有終結

人會變 情會厭 從沒什麼保險